早兩日好似見過標題有關廣州示威

今日醒想睇但search唔番
求傳送門

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

廣東大爆炸啦 社保冇錢

廣東社保?

謝謝

唔該哂

蘋果好似都有賣

傳送門

可以send比屋企啲廢老 萬分感謝